想學電結他，有無咩學校係唔錯?

唔使咩名師，價錢最好唔好太貴，我住荃灣，有無咩好介紹

我

tg:Leumas_Lo

有教開結他
Tg: jason767

係九龍東教 有興趣tg我

有教開，觀塘/屯門區 ：）
TG: jackson06

學校

你搵到啱心水未？如果未可以搵我

咁多名師上連登
各位結他高手對香港音樂界點睇？